邊個係寶琳捐過書？你漏左張相呀！

要就過番黎拎今日

直線幫人

負皮上一頁

今日8點就完啦！大家幫手搵番佢

竟然係連登出post揾人